[ps4]近排咁多GAME 玩既

岩岩出仁王2 4月 RE3 ,ff7, 6月對馬
好耐未試過

上個暑假同冬天都悶撚到傻

仲有 tlou2. r6 月 insurgency